想知幾多人係一日一J

有幾多人係一日一J
分享下自己身體改變

收手啦巴打。。瘋狂脫髮

留名

其實感覺講真冇咩改變

就算你未甩。其實都一直影響緊心理同生理。如果你平時有做開運動而日日打j你表面影響唔會咁大。但係你又唔做運動又成日打j。包你開始會有頻尿。多夜尿。脫髮。無自信心。早洩或者射唔出既問題

白髮多左

留名睇人乜柒都話關打事

經常都會運動 利申港青
其實除左平時會有小小早洩
都冇咩特別問題出現